Como correr o projeto:


1- Instalar a database com o ficheiro sql em anexo.
2- Instalar o NODE.JS
3- Correr a API
4- Abrir o cmd na pasta do front-end
5- Usar o comando "npm install"
6- Após as bibliotecas instaladas utilizar o comando "npm start"

______________________________________________

Segue em anexo novamente os slides da defesa.